請頭先6.39分坐往黃埔個位絲打入一入黎

我係坐你隔離個個毒撚
你完全係我中意個type 但我有膽問你拎電話

有定無呀仆街

有膽問上黎威？

冇

冇膽拎

唔知你見唔見到呢個post

佢叫我同你講佢有男朋友 同轉左隻洗頭水佢

我冇洗頭三日